ATTENTION AUX ARNAQUES !!!

Tous les comptes d'escortes sur Telegram sont des arnaques, ce sont des africains qui volent les photos des modèles sur Instagram ou Twitter et qui se font passer pour elles en proposant les services d'une ESCORT, ils demandent de payer en tickets Transcash ou Neosurf, ce sont des tickets sur lequel il y a un code, ils ont besoin de ce code pour récupérer votre argent, pour se faire ils vous demandent de prendre le coupon en photo comme 'preuve' que vous l'avez acheté et que vous êtes quelqu'un de fiable.

SI QUELQU'UN VOUS DEMANDE DE L'ARGENT SUR TELEGRAM, IL S'AGIT D'UNE ARNAQUE !!!

La règle d'or sur Telegram, c'est qu'on ne touche jamais au porte monnaie.